有冇巴打等緊wwe2k18

仲有幾日 問左好多間都話唔會返貨

等人放2手算，始終美摔係香港未算好普及

知唔知邊到有偷跑

想買switch版

幾時出呀？

出咗？幾錢？

online打好似幾正

今日出

Switch 版幾時出？

i m waiting too !!

Hardy boyz 要比錢買

有冇人見到switch 版出左未？

好似11月

仲未有人入到手？

有冇人玩緊
岩岩玩呢個係系列 發覺成隻game既精髓係r1r2同r3